屋企有蟻

有冇殺蟻推介
好細隻~好似係黃色~
唔知隻野有冇搬野食~剩係見佢有條軌道走
好狠煩
成日係D野度爬下爬下

正常蟻會有條路徑..幾年前屋企有2個基地,比我對住個洞口射幾下殺蟲水就消滅左

舊屋 好多洞口

你搵搵有冇條蟻路

我都係有日係咁望到有蟻係個mon到行,先知起左基地

咁實有
但可能要封好柒多
我搵過D POST 有D人話一定要滅蟻后~
封洞應該幾大工程
唔知有冇d咩殺臧等佢地搬返個基地黎個陷包散

bio kill

我日日都殺蟻
但佢生極都有

推呀推呀

放殺蟲藥喺條蟻路度，佢地會搬返屋企慢慢食

我就係想咁做
有冇咩推介

周圍行下睇下有冇啦
通常街邊啊婆賣嗰啲先係最勁

同問，黑蟻都唔知邊度出黎

多謝幫手
但細蟻煩根多
定係你個情況係好多黑蟻

兩三隻咁出黎，之前用水喉膠布封好個位好多。殺蟲水噴完又走新嘅

而家我得細蟻~不過之前都見過黑蟻~我殺左2隻之後都未見過
不過細蟻問題仲未解決

唔係學術個黑蟻，都係黑色細細隻

有冇良計？屋企冇食物冇垃圾都有

我屋企都有蟻
點搞都搞唔清
上網睇過話用玉米粉
話D蟻好中意食
食完之後玉米粉會發脹
D蟻爆肚而死

但問題係我唔明白玉米粉係爽身粉定鷹粟粉

我之前屋企都有好多蟻
我用殺蟲水噴蟻路
再買蟻粉放係條路附近同屋企角落 好快就冇曬啦

你要搵個大本營出黎
果陣搵到係個櫃 放火燒左

你搵到固然好
我懷疑係牆入面

我對上面既說法好有懷疑